美國就係見到你勇武抗爭都唔得先幫你，依家你話要立法前保持和平？

連登仔智商200

一隻狗都無死叫咩勇武

同智將做隊友，心情真係好難調節

你最勁，快落場教路

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Can’t agger more

True

咁你又開咩POST教人 落場教叫人唔好保持和平呀嘛

其實警暴先係佢地立法動力

犀利，你竟然知道

等巴打落場教路

人係好仆街 最血腥既場面先會最激起人類情緒
你無警暴 場面唔血腥 咁美國點話你暴力鎮壓？
依家班狗表面上好似無咁顛 以為可以係立法前加番分
但係呢3個月 全世界有眼睇的 唔好當人盲
所以法案係一定會通過
自由 民主 係西方國家普世價值 正如你叫佢唔好拜耶蘇一樣

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

因為美國議員認為有中共/港共在背後操控警察警暴和濫捕，直接破壞人權和法治。

簡單講: 政治警察

參議員多數黨領袖 majority leader Mitch McConnell都出聲，佢哋知道香港警察暴力和中共有關。

你幾時死？ 我支持 你iq 200